入黎同你愛既人講句說話

我就簡單啲
我愛你呀 沙小姐

我愛你呀 沙小姐

如果生活還有什麼 會讓你難過
別怕 讓我留在你身邊 都陪你渡過

請問你叫咩名

我愛namwan

我愛賤狗

唉 你想點

祝你幸福

好幸福